popo專捉靚女，究竟捉完有冇放過人？

影親都捉女
popo之心 路人皆知
究竟有冇受害人講下係點
例如話返差館經歷咗d咩
有冇受辱 語言上定肢體上
唔係下下核彈 強姦輪姦先可以講
多d人講 講到無咁驚 條街d人就smart
當然全部變浮屍 無人講到又另話啦

預祝每個黑警生睪丸、前列腺、膀胱癌。

成肚都係精

黑警死全家

女跑得慢, 捉到實順手楂鳩人, 拉到返去又除曬人D衫, 慢慢睇, 真係仆街架死黑警 DLLM, 好快清算架啦...........

淨係睇？